租咗機場塊大電子廣告板

［重po]啱啱喺機場坐喺度望住嗰塊電子廣告牌忽發奇想
不如試吓可唔可以眾籌租撚咗塊嘢嚟播片
一日最多都係七八十萬
香港人五個鐘頭都可以3,000,000
7-800,000容乜易
效力一定高過逐部電腦喺度播

推

租左?

要過censorship
好很大機會唔俾你過
出唔到街

有錢都資助義士打官司先啦

推!!! 我ok !!

果塊野有撚用

錢唔係咁晒
你咁多錢去落youtube仲實際 之前有巴打做緊

我意思可以諗下

搵嘢姐嘛。

阿嘢姐呀

討論下啫

明白 但都係想你知咁樣唔化算

你忽撚左呀
差唔多成球買 50個ups 加50個32寸mon都夠

可以問左價錢毛
同埋佢肯唔肯（都大機會唔睬我地）
香港人加油

Censorship 呢

自己租 個projector 加大screen la

日日去接機，唔使人多，有一千人做文宣好過果個垃圾位賣廣告，又無人睇，又唔會比你播

機場用完 十八區用都得
開曬花

好我就係見今日啲電腦喺度播片但係好似冇乜人睇又唔夠聲突然諗到啫有啲咩更好方法可以繼續攞出黎討論

612基金有幾千萬喎

香港人，唔好變財政司，啲人籌嚟係用㗎，籌完錢唔係攞嚟儲，有需要就要用，可以投票問大家意見，冇哂再籌過

唔會比你租到

錢唔係咁用，你定點播放不如買部平電視去播